任何交通工具都危險

去安全地方

地址： 金鐘星街1號
堂區／牧區： 聖母聖衣堂區（灣仔）

扔曬d衫去公園訓一晚 或者7仔門口飲酒坐一晚
或者去教會 唔好搭車住

同朋友去附近唱k玩返晚先

去老蘭玩番晚啦

搵港島朋友借瞓一晚都好過搭車走

push

推

港島徑行夜山

去唱K

全港天主教聖堂地址

未走嘅留意呀！！！！！

諸葛紫岐話公共交通工具好危險

我想借 不過屋企人訓曬

行路入kong u 大把地方匿

全港搜車 警權真大

市區有朋友去朋友度曬一晚

推呀

揾間餐廳食個宵夜先

D大人物唔知係咪傾掂左數，但係前線班狗都係好想搞D示威者

岩岩的士有人去到大圍沙田俾人開箱

要經過兩間差館

又見啦巴打